今晚利記失分 抽十個派1000

和都算

樓主買左一皮利記然波

買左20m

利記失分 抽十個送世一攻中波衫

世一攻中係邊個

古xx

樓主上次抽中我 有找數

天樂bb?

係 今次希望可以抽啦

咁寧願唔要

派我